n賓入，關唔關你事？

個N字有好多支針飛出黎咁

N Bendtner
New bendtner
New balance

sosad你老母屌你老母俾狗屌

On9

認真 隻牛同你幾似樣

你知我真人咩樣？

我有投票比你 你地區工作做得ok

都係有賴大家支持。

無d咁嘅事